畀綠帽陳同佳帶嗰條友近況係點

我記得之前youtube 有嗰條友拍嘅片, 好似係喺度自拍講sor ar sor ar, 有冇人可以幫手搵得返條片?

條友可能係前線義士。。

好似幫緊樓主老母執骨